whatsapp dead....

仲有fb同IG

Instagram 都load唔到

WhatsApp FB IG全部死晒

自從合併咗就久唔久係咁